屌你老母 香港LG

本人用左LG 差唔多7年
由G pro ,G4 ,G5 用到V20
雖然LG 一向比人屌佢7 燒底版
但我都一直都好鐘意用
因為覺得佢有得換電 始終係賣點
同埋我係用V20 ,加舊淘仔8000mAh 電真係可以狂用一日唔洗差電 升左8.0夠快, 影相Ok, 聲靚, 其實我真心想一直用我部V20 用到5G 普及先買新機

到最近保養期就完 諗住係唔係都去代理check 下 修理下
仆佢個臭街
點知話我部機液體損壞
如果要整要36xx
我緊係唔撚濟
跟住佢話好 但點都要比$150 檢查費
我屌佢老味 咁你保養期夠竟包咩?
都算 到比左$150
拿機果時 掛住屌7佢 無check到部機
點知一番到屋企 開番部機時
部機已經只係開到 但觸控完全用唔到
試左幾次都唔得

屌你老母香港LG
你依家要我比$150 仲要整撚壞埋我部機
真心好撚嬲 點解你可以做到自己咁撚7
死仆街 LG永不錄用
(就算用都買水貨算 無咁撚慶)

香港LG 咁樣搞7 自己d 機 就算用既都係買水貨算

用撚過一次g3 永不錄用
果陣買部g3 用左個零月 後面lock制唔識回彈
我拎上旺角客服 佢死話無問題死都唔同我換
我叫佢拎同一款機出黎對比佢死都唔制
好似我思覺失調好撚得閒咁
屌你老母啦香港LG.
唔撚會再買你呀

v30 用左1年 上去換左2 次mon都好爽手
而家過檔三叔

無野無啦啦拎咩去整? 打手?

單呢

收皮啦 人曲線你曲得咁柒 idog狗

無圖無真相

偏色,唔著定跌爆？

算數把啦

我用G4果時燒左一次板,從此就永不錄用啦
我要樣買Sony好過,我要app用得順手用asus好過
LG我再諗唔起有咩值得我去用,仲要一邊用一邊驚比佢燒板
雖然依家好多野連左google有同步有backup
但要再setup一次都係煩,依家D電腦係為左方便自己嘛

真係未聽過其他牌子會燒底板

俾人燒過一次 見過鬼仲唔怕黑？
唔講以為LG機唔使俾錢買燒幾多部都得

買電話就係咁
俾到一次唔愉快經歷人就可以永久blacklist
一係LG就自己爭氣啲喺功能同硬件上俾啲創新俾啲突破人地睇
否則吸引唔到人試用吹到幾大都翻唔到身

我都係用過一次LG G3 就怕怕
佢真係完全冇QC

依個又好似係
真係未聽過其他廠會燒

講起lg 屋企人部G pro 2又死 bootloop
之前死電要買過粒
今次就原裝火牛/電腦都叉唔到電 要外置火牛先叉到

呢個post 既目的 純粹想講香港LG 代理有幾撚柒姐。 就機而言,燒底版呢d 比人屌左咁多年 都屌夠啦, G5 開始已經無呢個問題 係代理做得7 姐

LG垃圾保養都唔撚係撈

除左電腦mon
電話真係唔用佢

其實發生咗G4/V10死板事件已經趕走晒啲用家
之後啲機好咗都唔會有人知

我用緊V30 其實都ok
係少ram同omled mmon

不嬲Android廠當用家係狗 都唔係第一日既事
做Android狗定做iUser自己決定囉

用過LG 就知垃圾
G5 果年既旗艦機
一開始用成日收唔到信號(之後fix左)
異常發熱
倒水電
明明仲有15% 就自己熄機
過左一年, 模組化比LG 棄用
再過多年, 港行連8.0 都冇份

睇返同一年既iphone 7 而家仲有得升IOS,
apple 比錢換電又可以再戰唔知幾多年

當初D人吹奏LG 可以換電真係笑左, 想知佢地係街冇啦啦15%就熄機, 就要拎粒電出黎換係咩感受

仲繼續用緊嘅話就比少少錢買過粒新電啦
新電同老化咗嘅電續航力差成倍

用過G5 之後,我已永遠唔會再用LG

抵啦
lg當用家係狗你都用

每部機都有好同柒位架啦 睇下邊部岩自己既姐 不過如果代理係柒既 人地咪係咁放大d 柒位囉

再屌多次香港LG

v30

上年頭就係聽人講LG機好返啲先買左v30+,用左幾個月已經頂唔順，仲lag 過我部htc u11 同部舊iphone 6s ，電又廢
明明應該夠ram 既成日開三四個app 返轉頭開第一個已經要reload
影相又係吹到好勁，廣角鏡邊位變形又明顯，普通影相對焦又慢又易矇

已經唔係qc 問題咁簡單，設計部機個班柒頭都唔知有冇用過部機係幾咁廢

成部機得返聽歌ok同個mon 係可取
旗艦機搞到好似堆中階機咁
抵佢啲機減兩三千都冇人買

年年都話改善好多，G2之後出左咁多代垃圾仲想人返轉頭？中過兩次伏都唔屌你啦

an機都係得三星支為啲旗艦機用幾年都唔lag, 其他都係不思進取

食屎啦LG ！專心做mon 賣俾人啦，咪撚再出啲垃圾電話

我本身用g2感覺良好
轉g5就痴左線 買番黎就收唔到電話 人地聽唔到我講咩 整極都唔得 成日斷 gps又定唔到位
永遠唔再用lg

買車咩 返廠check下

樓豬拿拿聲拎去鴨記整返好再backup 然後出部s10

On9先買...

雖然LG柒就一早知
但你都算搞笑...
"趁保養期完前, 拎返去check下" 咁都得?

首先你無病無痛，佢地點解會幫你拆機?
定係你講左大話，話某D野唔work，叫佢檢查?
係既話你都算屎忽痕, 乜都R到盡果d人

屋企total 5部lg
5部全燒板or bootloop

保養期前 拿去check 一次咁大把 有幾R到盡

G5仲係冇得up 8.0
執咗香港部門好過啦

但係香港V20到而家仲有security patch 真係好撚抵死
歧視G5用家

算啦LG根本唔理香港，剩係理美韓

屌v30卡住11月update

idog

LG 唔會理舊機
買LG 預左

唔𨶙係掛？聽歌正就係啫⋯⋯順過iPhone?

Lg：唔鍾意咪撚好用囉

V40好正 不過係過氣機 跌到落3000可入手

入爆你老母仲得

500定5000呀

聽歌神級 影相又3遠境 比多2500佢

聽歌方面市面上有邊部電話夠V系列黎 你咁講部部電話個影相功能都多舊魚啦

用過g3,g4 兩部都燒底板
保養期內去整，佢屈鳩我入水
唔撚肯整/俾$4000整

你用咩理由令對方肯檢查？
如果部機無可見損壞，佢收你檢查費都好合理姐

LG 中過g3伏

用Android 始終都要做實驗品

仲用緊g4

LG 繼續出手機，其中一個原因，測試新技術

本身我都係LG Fans 最buy佢可以換電
又識係香港LG入面做野d人

我問佢點解而家d機全部無得換電?
咁搞法競爭力同吸引力大減

佢話韓國佬覺得市場趨勢係可以防水同薄
如果又搞返可以換電 到時又實有人罵佢地d機厚同無防水

得啖笑

如果依家有廠敢出返換電 一定變賣點